IU兩小時ASMR 大派福利

點解iu 咁撚正

有冇腳背圖

好可愛 忍住笑咁錄

條女對腳正撚到

正撚到

忍笑果下可愛到痴線

邊聽邊訓, 一定唔會失眠

用耳機聽 時左時右 好盞鬼

幾時玩埋VR

隻耳好痕

爽

好傻呀

聽到扯左

玩針筒

又係巴打你

牙起來 牙起來

上天既bug